香港獨立最大推動因素,可能係俄羅斯!

知唔知俄佬有幾多錢收埋喺香港?

你支那、美國可以唔要, 但俄羅斯冇咗香港就唔得!

講嚟聽下

我淨係知上市公司有間叫俄鋁

諗起之前有篇大陸傳既「反送中事件是俄羅斯陰謀」

一set 圖嚟